求任何可以印袋嘅黃店！！！

搵極所有印袋嘅鋪頭都話政治野唔可以印...
所以上嚟求救

印咩袋

斜咩袋